[Switch] 集合啦！動物森友會 | 動物之森 討論區(15)

噤夜無人開新po所以開住先

設計任意pattern, 可生成qr code scan落遊戲度

個QR CODE SCAN 唔到既

遊戲初期常見問題 // 實用online tools

PS: Android/iOS 「Nintendo Switch Online」app已更新，可以scan QR code，連機時可以快速打字傾計。

Ｑ：點先可以經Internet去人地個島？
Ａ：請人來嗰位要去機場（遊戲第二日後解放）開放你個島，同時會俾個代碼你。去人個島嗰位去機楊入代碼就得。如果加左Switch主機好友可以唔駛代碼咁開放俾好友入。需要有Nintendo Switch Online會員。

Ｑ：生果點種？
Ａ：掘個窿，再掉個生果落去，等幾日就有收成。

Ｑ：地下有啲金色嘅光？
Ａ：掘開佢會有錢袋，掉返袋錢落去會種到錢樹。

Ｑ：幾點轉第二日？
Ａ：５am

Ｑ：點一機多人玩？
Ａ：首先部Switch要開多幾個profile先，再用嗰啲profile入game做教學。之後隨時用遊戲電話app「召集村民」即可。

Ｑ：玩到幾時先有______？
Ａ：玩落去咪知囉

Ｑ：有啲氣球飄下飄下點射落來？
Ａ：用丫叉

Ｑ：點樣擴大個背包？
Ａ：用5000miles可去狸腦ATM換「口袋整理技巧」

Ｑ：點拎丫叉/鏟/杆/梯...？
Ａ：玩耐啲就有多啲捐野俾狸貓/貓頭鷹，多啲同NPC傾計。

Ｑ：一開始點拎多啲鐵礦石／其他素材？
Ａ：2000哩數可換機票下西洋去啲素材豐富嘅島。

Ｑ：點釣魚？
Ａ：瞄準魚頭，咬實左魚竿先拉佢上來。

Ｑ：有無私人儲物空間？
Ａ：有私樓住之後就有

Ｑ：點叫醒海邊隻海歐？點揾佢要嘅野？
Ａ：同佢講多幾次野；留意沙地有野識噴水，掘開佢。

Ｑ：無位擺野！啲野周街放有無問題。
Ａ：擺住出面先；無問題。

Ｑ：啲屋/設施可唔可以調位？
Ａ：有office後就可以調。

Ｑ：點拎多啲礦石？
Ａ：好似幅圖咁整三個窿先再掘。

Q：_____可以賣到幾多錢？
A：有巴絲整理左少少

狼蛛 $8000大藍閃蝶 $4000黄蜂 $2500虎甲蟲 $1500大白斑蝶寄居蟹 $1000螻蛄 $500螳螂 $430星天牛 $350蜂巢 $300鼠婦 $250蜜蜂 $200海蟑螂 $200斑緣點粉蝶 $160飛蛾 $130太平洋桶眼魚 $15000旗魚 $10000鱘魚 $10000皇帶魚 $9000錦鯉 $4000鯛魚 $3000燈籠魚 $2500金魚 $1300海天使 $1000紅目鯽 $900比目魚 $800塘鱧魚 $400鱸魚 $400黑鱸魚 $400泥鰍 $400鯉魚 $300鰈魚 $300珠星三塊魚 $240藍鰓太陽魚 $180鯽魚 $160椰子 $250金礦 $10000鐵礦 $375扇貝殼 $900海螺殼 $700珊瑚 $500骨螺殼 $300鐘螺殼 $180沙錢 $120寶螺殼 $60

設計無人島

設計無人島國passport 機票

設計任意pattern, 可生成qr code scan落遊戲度

設計無人島主題曲

[member]歡迎巴絲分享創作
(用「被引用回覆」查看更多創作)

網站更新左 要起網址尾段加 ＆title=

/願榮光歸香港/
我願榮光歸香港

我願榮光歸香港

黎明來到 要光復 這香港

昂首 拒默沉 吶喊聲 響透 / 何解 血在流 但邁進聲 響透

我願榮光歸香港

在晚星 墜落 徬徨午夜

何以 這土地 淚再流 何以 令眾人 亦憤恨 / 何以 這恐懼 抹不走 何以 為信念 從沒退後

Fire Emblem

(覺醒)

(風花雪月)
FF7 Victory

天空之城

EVA

Zelda

前前前世

魔法少女小圓

Kill La Kill

Persona5

哈爾移動城堡

風箏

集合啦！動物森友會

光るなら

Macross Δ

試咗手機 scan 唔到qr code, 佢剩係俾scan 3ds 果d

龍貓

Frozen 2

One Piece

天堂與地獄

Love's Sorrow

千本櫻

Secret Base

John Cena

Don Don Donki

Family Mart

Star Wars

手を繋いで帰ろうか

Freesia

魔女宅急便

Clannad

千與千尋

貓之報恩

紅花坂上的海

Butterfly

玩到唔想瞓
趕得切起商店

我差3萬蚊起屋

巴打 scan 唔到bor

佢好似出左新版

等遲啲

另外整合緊一份Excel, 入面有得打Friend Code名單

黎緊想整合埋上面啲link 咁個post就唔駛噤長了

依家話今集都用到
有無巴絲方便依家求其整啲hea野試下work 唔work

呢個好似得

劣化咗

其實係咪俾咗15樣嘢貓頭鷹就可以賣鳩哂啲魚佢？
捉咗兩條鱘魚唔知使唔使留返一條

等緊5點

每種留一條啦 遲啲仲有得捐

諗住起身先玩了

帳篷起錯位 幾時可以改

Lm 可唔可以同各位巴絲打一齊玩我見個個都玩得好開心

岩岩先知原來開post啲link全部都有問題遲啲我改返哂佢

啱啱用新網試整
有無人試下用，我懶得開機

好！

等咗15個鐘
終於0500

準備返工

點會唔可以呢寫低friend code加好友，又或者有時有人開島貼密碼，入去一齊玩就識到好多朋友嫁喇

唔怪得掘極都唔出鐵石 睇返幅圖原來掘錯窿

屌 我仲未瞓 仆街

可以呀！我成日同佢哋一齊玩架
你都嚟玩呀

好啊多謝你我試過撞入去但已經滿哂 下次再試下撞

去咗一個島
好多稀有花圍住個湖
湖入面有好多錦鯉

好啊可唔可以加你好友啊

啱啱好衝線 唔知會唔會五點起好呢？

你個頭咩事

fd送嘅 鍾意嗎

好似李星

似一平多啲

仲有兩分鐘

巴打未瞓定瞓醒

我睇埋商店 博物館同我間屋就去瞓

未瞓
執埋博物館就瞓了

我都係 準備好一堆化石

早晨0500日出

4:45趕得切5點前搞 擴建到啦

同香港一樣落雨了

多咗間房

博物館好靚呀！

博物館超超超靚呀

好正呀

連鄰居嘅屋都大咗呀！

準備捐嗮佢

用哩數加背囊位係ATM仲未見到嘅

好靚

個博物館靚撚到

真係好鬼靚 好宏偉

隻驚好唔好玩？
今日啱啱買到港行機，見佢寫今日出所以無買呢隻

開頭以為佢豆腐潤咁細。入到去大撚到。

唔同館d音樂都唔同

問我哋梗係覺得好撚好玩

我玩到停唔到

超撚大 啲特效+音樂做得好好

出嗰日到宜家除左返工食飯訓覺之外就係玩緊佢
不過未必啱所有人 太relax放鬆

我記得以前nds都玩過隻類似日日種花種菜賣

睇個人。有d人追進度改時間起建築。渣渣臨整晒d野。

我都唔知佢買隻game係咪為左同人講。拿d野我開晒啦。乜你地咁慢架？

成個島既島民都係free rider黎
起橋又係你 起博物館又係你 起鋪又係你 連有新島民要起屋都係你
搞咁多野仲要供樓
其他人淨係9up

想知有新動物入住用既蓋房子工具組實際係幾大

天琦好難畫

香港人寫照

我見trailer係有櫻花樹
係咪日本地區限定

跪求
宜家規劃緊唔知啲屋外虛線係點

巴打件反光衣

個隻無良地產商
人地新移民又送樓又剩
連start up fund 5000 miles都唔知洗唔洗比
我就又要供樓又要除草
連佢地間鋪都係我打材料起
傭就一蚊都無分
屌

個道具環係咪得我用落好唔順手

早晨 又係時候開始工作喇
等八點開舖

佢無鎖死同一個位 如果你爆幾件道具 再整番會唔同左位

內框=屋
外框=屋出面既傢俬

想知出面傢俬範圍放唔放到自己野？
真係要咁大地方比佢住？

d金礦係咪除左賣錢就冇用？

你換哂全鐵之後會好D
因為全部都用好耐先爆
係把石斧成日要換

有DIY要用金

挖左兩粒 差少少賣左

我意思係轉道具嗰陣全部都要左手手指㩒蘑菇同方向制好唔順手 定係我on9用咗制

琴晚要慳番啲礦 所以唔整鐵
重有鐵斧頭會劈爛棵樹 用石就唔會

劈爛樹真係好撚on9同灰機

有邊個慘得過星期六都要番工然後睇你地班廢青棟樑玩

寧願整多幾把石算
同樣 鐵斧係咪都可以劈爛石?(冇食野情況下

有衣櫃喇

開頭唔識玩掘爛晒d石頭
要幾耐先會生番出黎

玩緊嘅何嘗唔係返緊工

斧劈石唔會爆

你仲好, 番住工玩都得

清造福人群啊
btw尋晚先同你玩左陣 你冇訓過啊？

有個好嚴重問題，你地有無人
買下載版係無網路環境下開到game?

博物館終於真正起好 勁靚

未返琴屋企睇唔到住
琴晚解完博物館重走外島撲礦石起商店 一陣返去先睇到

開到 琴日帶左出街玩

射禮物羅左 $30000

有冇巴打有熊熊帽同鞋

我係巴士，開game前部機check
係咪可用此軟體，但唔成功

係咪主副機問題？點set?

就開舖喇

你第一次開驚？
我諗第一次要有網

有無人可以幫手整梯

已還198000

我可以入黎hea下

唔係，昨晚屋企連往wifi打
係今日第一次帶出街

係
舊機去eshop解除左隨時遊玩主機
再去新機入eshop

狸shop有灶頭賣

積木玩具 720

我都還左 即刻就再借30萬擴建

樓奴之森

唔夠鐵礦石

睇上個post尾
有巴絲教點樣掘得多石
琴晚本身得幾粒 去兩轉外島就夠起舖

下一筆我差 1半
其實唔想玩咁快

有動森switch 賣！3萬幾蚊！

Thx,返屋企試下，我依家真係咩都無
所以咩都做唔到

咁一開始間屋真係唔夠用既

今日d動物仲未搬入黎

我都開始玩了
尋日玩到還左5000哩數

如果無錢， 賣金礦石可唔可行？
定係留黎後用 ?

㩒X可以自己set

個背囊點樣可以自己整理逼死強逼症

係背囊指住件道具按住A掣1.5秒左右就會拎起左

圓木樁點入手？點拎配方

改日子對隻game有影響
我見群組啲人先啱啱玩 已經玩到好後
感覺佢地玩多幾日就會玩完隻game

感謝大大 見到佢東一忽西一忽就想死

咁咪無咗一起身期待嗰種感覺
雖然都好心急想快啲玩到後面

我淨係想知錢樹幾時先生錢掉哂啲錢入去種

頭先訓左陣而家又要起身

一年有咁多活動
同要做活動傢俬
隻game 仲會online 更新
點玩得完

咁又係

原來移居左隻入黎
廣播冇講

想問一開波還49800定5000里數好？

你還左5000里數果個loan未？

去外島可以邀請其他動物入黎住你地會唔會？
因為本身我個島total兩個user玩緊 兩隻島友已經好似好迫咁

開波冇耐 應該乜都未還

要點先有剷用

網上會唔會有人放呢啲QR CODE架？

係reddit睇就話暫時唔見有負面影響
不過我覺得動森呢隻game慢慢玩樂趣大少少~
始終佢裏面啲設計就係希望你將佢攤長黎玩

要捐咗五樣生物比狸貓 跟住貓頭鷹就會第日黎

個post去得好快 遲左幾日岩岩先開game玩

係咪有梯架DIY ?

尋晚見到好多人已經住緊豪宅啦

除非你好好運釣到好多值錢既魚 如果唔係5000里數應該易好多🤔

重要咗買屋先有

起好屋lu

呢個得呀
終於整好
琴日搞咗勁耐轉唔到，本身諗過自己畫
無奈真係冇咩天份

請問係咪即係放五樣生物入有？既箱裡面 謝謝

就咁俾5隻野佢, 唔難明啦應該

海邊

同狸貓講嘢

你呢個位潮漲打風會唔會冇左間屋

好精準1.5

好正啊你住海邊

屌 錯手吞左袋錢 種唔到錢樹
玩左幾個鍾都見唔到地下有再閃

訓醒又爆post

你玩到邊

要鐵礦起商店仲差好多粒

推

好正
你地點拎啲相出黎架

對唔住 我好蠢

大果欄營業中
和狸shop有桿梯 diy 賣

暫時收埋哂水果 晏D先擺攤
有野想益檔主既 放我門口啦

刷哩數去外島
掘礦睇上一個post尾 有巴絲教點樣掘得多

個位好靚

今日係唔係全世界都落雨？

好正wo個位

我件香港加油衫係起game入面逐點畫 但後尾發現game畫既好似無得share有幾個人問我都比唔到佢地
今晚電腦畫一次先

今日下晝會推出助養新移民計劃
本土10粒水果 (唔要椰子) 換5粒鐵礦

果欄無

玩到起咗商店咋

我天晴

我天晴呀

觀塘冇

博物館已開放 歡迎自行參覲影相打卡

d傢俬買完一件就冇
咁點比朋友黎買

咁快做咩 我去多轉外島就搞掂應該 唔該俾D可愛既鄰居我啦屌
你地會唔會去外島起晒成棵水果樹搬番去

對住部switch畫真係眼都盲埋
電腦應該會好好多

好正

32x32可以畫到咁仔細

mii 一入黎就大cut 重開中

係咪個個都玩北半球 我想去下南半球遊行

我都係用上面巴打比個網址轉
好好用
同埋又簡單

重開了 唔好意思

都未入到呀

放大其實都好朦一pat野咁

爆咗想買梯 轉頭再入吓先

未爆 仲有4個位

呢優堅正
點樣可以畫到好似油畫咁 係咪都係逐格點

啱啱試咗話人數已滿

用邊個網轉？

入果欄既朋友 我建議你連線成功後
去個廁所梳洗下 五分鐘再番黎玩

用呢一個

其實點畫？要用switch畫定可以用電腦？

個個企曬係碼頭， 一睇睇曬入左幾多個

一邊飲緊咖啡 一邊等緊！

我係up上twitter再down落黎
比較迂回
唔知仲有無更簡單既方法

去外島終於去到竹島
想知如果想喺自己島種竹洗唔洗成碌掘出黎
定係斬一忽出黎嗰舊就可以種

會架咩

一開始我試過用switch畫
但係自己實在冇咩天份
同埋二來調色有啲難
所以後來就用上面巴打比個網站轉

講笑姐

咁撚大獲

食椰子 成棵鏟走佢

咩事？

想問點入game

閂閘 下轉等一等

你用上面個網轉完之後佢會有QR code
跟住用返switch個手機app讀返
用拎衫個步驟一樣

想問黑礦石去邊到打？

好滾動 今次唔係開果欄都有巴打肯share水果

成棵水果樹當唔當做到種植任務架？

大概玩到咩進度先可以去人地個島？

想問如果我買實體卡帶，喺A機玩咗一輪，想插落B機開新島
咁A機個島會唔會無咗?

今日終於可以起橋，但有冇邊位巴打知啲木樁邊度穩？砍樹定搖樹

diy啦

感謝食完幾時先變返正常

我個島係櫻桃，有冇人有興趣過黎擲水果？
新手，啱啱先有貓頭鷹

我呢個位比河隔開咗，開局時起唔到係度
呢個海邊屋堅係靚!

瘋狂有人入 game

凌晨係咪特別多鯊魚吊

d衫既收納空間唔係獨立
咁點夠位

用電腦可以upload張圖

DIY最開頭就有架啦 張相係三條木咁樣既

點解可以咁勁

小心啲竹 劈出黎有分春竹定春筍

正!番去玩下 個個變畢加索

回溯問題

如果有玩家不正確方法離島 會導致所有人番番入島個一刻既進度
暫時已知係 如果畫面顯示全部人碼頭出過黎既話就代表出事

至於點為止不正確離島 我未係好知

想問有冇方法可以快啲儲多d nook miles
已經拎左nook miles+
但好似賺得好慢
去一轉島就冇2000
仲未計要用miles買其他野

今日高價收購陶製牛奶壺
4個黏土 1600蚊

我係多肉值物
1個廢罐頭加幾舊雜草

今集係炒大頭菜？

廢罐頭唔係咁易有

我有，都係釣魚釣出嚟

一言驚醒洛克人
唔該巴打
但想請問下條方邊度買
行過商店同atm機都冇

我做晒啦 我唔想等佢變樹咋

唔該巴打，剛剛先發現原來系佢

貓頭鷹黎左

我個度係洗衫盆 睇黎要做樵夫

save 檔跟機

2個會有咩唔同

咩係不正確 減號係唔係

正呀 我尋日執左好多

好失望
D衫一定要放入收納空間
衣櫃先會show
掛出黎係要逐件拎黎換
睇黎唔可以件件衫都儲

同樣竹度劈出黎 但唔同野黎
春筍青綠色啲
琴日我去外島劈完先知

學到野

要用挖先種到唔係咩？ 劈既得唔得

一係用竹筍種
要成棵掘

會唔會咁靚有冇咩係舊檔過落黎? 好快

我研究緊

應該唔係
成棵鏟走 係直接移位
劈落黎係要時間種？
因為我用劈落黎個啲種 有苗出

琴晚終於拎左隻GAME...
返黎想搵返個PO驚覺已經開到15
多謝詳細既Q&A
執多陣樹枝再返黎討論

我尋日買左條梯咁就冇左多得佢唔少

去兩次外島終於夠鐵起商店

可能唔同植物 , 我尋日D花 就咁拎拎完一堆先發覺裝飾黎

開番閘
屋前水果係第一轉有巴打好好咁 share 既
真係無先羅啦

連線成功後後建議你等五分鐘先番黎

機場左轉就係

室外

我見到我坐左係長期檔主位

有腐女村民

loop post 見返自己 流曬口水

請問大菜頭即係咩?

數巴 晏D搵你

夜晚先得

好的

今朝遊左轉水族館

屋企D樹摘曬D果

點樣分果樹定普通樹? 想砍曬普通樹種果樹

痴線 邊到黎

係咪有每日任拎miles

為何我痴完wallpaper會無咗隻窗

你要開通左機場先

呢個同學好乖，會睇#1

你今日第一日玩定第二日
要現實第二日先開到，自動會開機場

我想問我第一間屋係咪係我帳篷個位？之後有無得搬同洗唔洗錢？

唔好意思想請教一下
如果我做左伸手黨就對唔住

話說我依家部Switch有分3個user, 平時玩咩都係用開user A, 個名係同老婆共用既名. 而果個ac都係入左nintendo個family plan
咁因為animal crossing就開左個B同C, 分別係佢同我既名 (我都唔知點解要有3個, 其實用兩個就得)
我就用B開左隻game開始玩, user B係島主, 然後佢就用左C黎開始玩
然後頭先醒起想同frd玩, 佢要login先可以同人玩, 咁姐係要用A個profile先可以同人連線玩
咁我係咪要成個save斬掉重練, 因為user B係島主
唔該哂

快D有多D傢俬就好

唔同牆紙唔同
琴日射箱射左個船艙地板地下有圓形窗

開個島黎比我入去玩下?

夜晚先開

傢俬點開

斷左入唔返

商店你地放咩位置

斷左SOR，晏少少再開

商店每日隨機供應
有人琴日係踎廁

錢袋有無得就咁分出黎？我都想種錢樹...

有,禁去錢包就得

終於開到梯
每日都有新發現新目標引你繼續玩落去
而家要整哂3個新住客嘅家具連自己嘅都未整就要幫人整埋，，仲要得自己間屋要供人地就送，正一無良奸商

種錢係咪掉越多種越多
日日都一定有閃光咁唔洗幾日咪已經好撚有錢

見到佢個要求真係燥撚左

我呀，hello

其實要扔幾多錢入光洞有錢樹
我扔左一萬蚊入去係咪扔太多

大果欄檔主表示 由於仆街政府無力搜購口罩

已經大量訂購口罩 明天到貨 可以供應俾各無人島居民使用

我今日想試下掉99000
儲下錢先

好似每日只可以買5個

鯊巴閂咗閘？

網購限量
得5隻你邊夠

我見你琴日掉左1萬
我掉左3萬

咁樣衰既喂

仲有無family plan 夾？

巴打晏d 開唔開島

你地放左咩位

5隻 多過CSI產量啦
最緊要供應穩定

係咪要斬掉重練

無 一路開緊

賣衫條友黎左你度未

到左 晏晝可以還埋第四期

將剩返果2個acc都加埋入family

我都想要口罩
見到絲打嗰個係黑色

最多都只會出1萬袋

我今日唔跑數喇
等佢擴多下都暫時夠住
不過預期真係會唔夠位放衫

我得白色

果欄 1115 會閂閘 我想玩一陣

真架
我掉左19000

有得裝人去廁所？

佢有多間房 俾我 我都真係未得閒執

撞緊入嚟

我出左隻瘦猛猛既熊貓

Hea 開蘋果島
56R3V

想要多d 生果
有鐵礦山多都想要

係咪即係唔洗試99000

Yes

部switch 壞左 屌
charge 唔到電

點加到歌落去嫁？

你哋忙緊
係咪full 咗人

岩岩開咗商店
揾左外島人黎移居
點先可以入下一步？

你要唔要白色口罩。。我可以order 但聽日先送到
如果要。加我 SW-8459-7561-4304

好似要食生果剷樹先分到

佢叫左你幫手起橋未

黑口罩係時裝舖正式開之後有得買

未....
幾時先會叫？

想今日收集 各位大頭菜價格
方便估計價錢可以去到咩位置
麻煩報一報料 (上午 下午 有分別)

LIHKG ID AM Price / PM Price
鯊 $21 /

係咪又係日日唔同個d 黎?

唔知
你搵左幾多個外島人

我掉左3萬
不過錢好易搵姐

就係每日2件果個 佢俾親我都唔想要

無full 但依定閂閘 我想玩一陣

記得用不推文

唔該哂
如果唔加係咪就要斬掉重練

$86

嘩

3個
剩係開完商店話啲人想移居
但想住房屋唔想住營
要我幫手
之後冇下文

一般黎講ACC之間唔可以過save
但呢隻係一機SAVE
不過都應該唔可以過戶

佢今日開$99999我都得個望字架啦

哦
你去搵社長傾下計

靚+可愛我冇所謂, 三尖八角都要求多多睬佢有味

有冇人覺得每逢有人出入都停格好煩

你唔比佢地搬入黎
外島唔會再見到其他人
可能冇邀就冇問題

72

傢俬可以搖樹同執瓶中信開formula整

得閒搖下

如果frd有佢整出黎咗我拎唔拎到

條橋個圓木椿材料點先可以整 DIY唔見有

去和狸shop買diy

記得不推文回覆

好

上幾個post 話潮脹會冇咗間屋，不過佢覆咗話講笑

入code去人個島有冇得攞資源？

想問下種水果 係掘個窿放個水果落去？
掘棵樹出黎係咪放邊都得？

我想問個DIY 係咪要還左第二次借錢先有
我D DIY買曬 好似無

好想要但我仲未有一次係成功入到你個島

D花會有機率雜交生隻新既顏色?

有粉紅菊花既

三個木嗰個

係

係
將同款花種埋一齊同淋花會出到其他色

我個島d野全部求其放咁滯...

點樣先雜交到

今朝起身同班村民講野，見佢話我成年無online
原來先發現我尋晚玩果堆時間係19年，唔知點解訓醒變左正常時間

要點先可以起到屋
我想佢地入黎

我都唔知

一機兩人玩，第二個用戶係咪都可以拎到哂DIY方程式？
因為有d劇情內容第一個用戶已經玩左，好似唔知點先拎到DIY方程式。

鯊哥有無開檔？

橙同啤梨大量繁殖中。。。。仲未有桃😭

特別版主機有冇現貨買？

晏D 休息陣先

有，炒價之嘛

有冇人個島有梯賣

自己開島 d巴打就會入嚟

大家覺得之後會唔會出付費DLC

咁好商機
琴日個朋友仲話想課金

有3萬幾蚊 如果你係問緊game入面嘅話

唔記得不推文 唔好意思

炒價幾多？連game?

見到袋鼠母子
買大送細，叫唔叫佢黎好

唔連動森game
出面大約市價3200-3600左右

點樣入黎switch 嫁？

一直巴
D歌link全部後綴加返 "&title="
就會正常返

未有咁快
要等開左office
個八婆黎到先用到

唉 一開頭亂放Dnpc,商店,博物館
冇做城市規劃
以後會唔會搬屋搬到破產

無玩過動物森
但想買黎試下
想問下多唔多機會同唔識既人互動?
因為身邊無人有玩 如果買左應該全程單機

呢度D巴打都一齊玩得幾開心

去咗個外島見到有竹
想問下有無得拎翻去自己個島到種？

有,有剷未
要用體力1格去剷佢上黎

果欄已開 5LNLN

求大量桃，適量車厘子同蘋果，多謝巴打

只要你join nintendo online membership
就可以同呢度所有巴打一齊玩

用code就可以入人地個島一齊玩，不過要有NSO

尋日趕住開post未edit啲link
不過我有寫加&title=會好返

冇諗過博物館館長帳篷個位會直接用黎起博物館搞到依家比nook商店遮住晒

異次元空間博物館

冇得再移位？

岩岩位巴打關閉左
然後返到自己個島乜都拎唔到

咁貴想等正價又驚之後冇哂貨買唔返

我唔明點樣種錢樹
個錢袋擺極都擺唔入個窿

早晨 一起身又爆post

應該就有嘅 但我諗要去到後期

要係閃光窿

見trailer話可以同時local 4個user係個島
點做到? 唔覺有得揀multiplayer

機場有鄰近通訊

檔主你要嘅口罩到咗啦

我過嚟俾你？

竟然係機場

等正價？

你地衫鋪有咩賣

有口罩派？

只訂到兩個

唔俾我買咁多

禁錯制走咗
唯有下次
唔該晒

點先有梯? 好多地方去唔到

我又要

嘩！我想要工作服 幫我買得唔得

網購上限每天5件，好煩

新手on9一問，係咪唔洗save會自動save

有Dr Martens賣呀

我俾我嗰個你？淨係買到兩個

送左個倉鼠籠 俾依隻倉鼠

點先有畫買

有無果欄同業？？

想請教下，開左島，等左玩家入之後，

可唔可閂閘，但唔會踢走已經上左島既玩家？？

我法國檔主訂到 你係咪要呀

係
禁 減制 out game都會save

要用縮細光線槍？

好想快啲放工番去玩

閂閘唔會趕走依家島上D人

佢係定時自動save
所以熄game前最好手動save下

今集既博物館真係好靚, 無後悔入番坑

我依家多左2件粱龍胸+1件禽龍尾, 有無巴打可以交換

倉鼠愛好者表示好羨慕😍😍😍😍😍😍

商店第一次擴展會唔會暫時停業架?

安全帽要唔要

18號偷跑既巴打今日d生果應該重生
姐係要等3日先生番果實

我個Code 係 6699 3095 5399
角色名 Pinky
島名 飄零島
今日先拎到碟玩，生果係橙
大家可以加一齊玩嗎？
Thank you

多謝你 今朝有絲打俾左個我 我都大量訂購緊番黎打算派

好呀

係呀 生咗喇

盛惠$1570
今晚去你度交收

$2000唔洗找

好靚呀？多謝國難巴打

呀 唔洗 我今晚過你到買

我無口罩

我atm機可以買到動物之森switch
你哋有興趣可以俾錢我幫你哋買
$35960

我仲有得買 聽日到貨俾你？

好貴

點解你地玩得咁快我琴日拎game今日連鏟都未有

有無圖可以睇下點既樣

貴到痴晒線

好彩免費送咗部

感激流鼻涕

有無人開果欄

shop 6980果組DIY好正

我想問下正常斧頭會唔會壞？洗唔洗整多把去無人島

我要! 食唔起炒價唯有game入面買番部

遲D鬆動D先買

還完錢無咁多錢喺身
你入嚟俾我呀

5LNLN 果欄 已閂，多謝支持

但唔知邊個衰人 踩爛我雑交既花囉 仲要係唯一一顆白色。。。。

如果可以拎到出嚟玩入面既動森game就好了
遊戲中再有遊戲

隻偶像貓真係好正
晨早流流會跟住CD機唱歌

開島啦巴打 I am ready

我都想知

岩岩先睇到想要呀

想問係外島招攬動物之後佢會幾時搬過嚟

起完商店

加完好友點先可以去朋友度玩？
要等佢開放個島？

原來個3間屋要既傢俬都唔一樣 有排整

真心搜集多啲diy方程式先係王道

想問夜晚行到棵樹聽到啲蟋蟀聲，但知唔知有冇得捉？

個博物館靚到我要幫博士儲嘢了

數巴今晚開唔開島
想買衫

係咪再要玩耐D
先有得再次整大個背囊
成日爆
利申 已經用過5000miles整大過一次

水手話要送份大禮比我，係邊？

邊到有畫版賣想畫畫

我都想

唔好信game入面既人講既「大」禮

應該開

第二日走咗會寄俾你

自己間屋都未整掂，又要幫人整埋

直接喺電話我的設計畫
畫完可以當畫擺出嚟

原來係咁

我都想要

巴打你仲快過我
啱啱起身

我都要啊

樓上話畫完可以直接擺出黎

我釣左條怪物出來

點啊 係咪要口罩？
入嚟搵我啦

過嚟參觀下

會壞

可以呀

大概半粒鐘後睇下去唔去到你個島
你生果係咩
拎d橙過黎賣先

桃呀

你是咪玩囡囡

過唔到黎既

當然係

間房要少女風

由未出game兩三個星期前，到而家出咗game
我啲日本樂天都仲未送到嚟香港

第一次玩動森 有冇人可以比我去你個島參觀下

要儲下傢私先
依家未砌到心義的感覺

要add我先呀

x2

Ff玩成點

新手

send咗fd request嘅可唔可以喺呢度單一單聲係邊個
好多

要add我先

sent咗

咩名

有少量梨，櫻桃、桃、椰子
可以交換

想要橙同硬木 無都可以黎玩

講真，我之前都收到一堆fd request根本唔知邊個打邊個

開左三間屋依家種緊大型花圃
你地有冇島比我去行下

嚟我到？不過要add我先

斷咗線

唔係去機場搵佢講野開架咩

岩岩落地就飛番番屋企

XXXXkei

如果動物之森有Tinder

去機場搵好友果個制

搜尋朋友的島

已經講過無限次

咁快
我尋日先還完5000喱 叫左佢幫我起屋 同埋送左3隻生物等條友黎

應該今日到？我尋晚1點左右叫佢起屋
依家番緊工無得確認

我商店有梯嘅方程式買

我係腦魔衫巴打有無人開島比我黎hea下

我嚟啦

想要梯 有冇人個島有得賣

嚟未呀！

咩id

黎！

應該係

你個島好忙，頭先斷咗線，依家入唔返嚟

點樣將樹變做椅

都冇時間執傢俬又冇乜 快快手搞掂佢地間屋 整自己個間

仲爭九萬幾
想死

好多人入緊嚟呀

其實我唔知會唔會係因為
有人入緊嚟我又走去add人而影響呢

我見舊post有一個，可以整合埋?
“Friend list

填form

list:
“

勁多人入黎

想問大家買呢隻game有冇良心鋪頭推薦？

Eshop

個人去無人島準備
我帶定10生果同樹枝
方便爆石剷樹，整最低級工具

見到有金礦
想問點先買到/整到鏟？

最快搵錢方式係咪不停賣熱銷商品？？？

用斧頭劈斷就可以坐
你係咪講緊依個？

係瘋狂下西洋掠奪資產

用鐵斧斬，會剩低樹根

執到個流水麵 diy

Thanks ching

係咪唔郁得？

巴打好似有啲料到，可唔可以講得詳細啲跟你學嘢

買機票飛去其他島都係砍樹掘石。。。點致富？

死唔明添

我想要個可以坐嘅圓形木

連唔到 唔入住去賺錢先 晏d入

搵唔到既

機場緊急關閉，航班折返

原來有鯊魚釣

係咪有巴個島有梯既卡賣呀?

石同礦就一定
去到同個島唔同特產生果
可以剷樹自家種
其他生果每個可賣500

隻game有冇儲物櫃嫁？有d野唔想賣，但又冇位

下西洋守則：
1) 收集所有水果，就算你已經有好多一樣嘅喺屋企，拎去買無輸蝕
2) 掘礦，呢個唔使講
3) 搖樹，每個島都會有黃蜂、蜂巢、同埋最重要嘅方程式
4) 海邊釣魚，見到係大魚影先釣，除咗比目魚/鯛魚/燈籠魚/魷魚 or任何賣得貴嘅魚之外，其他一律唔要(講緊你呀鱸魚)
5) 有啲島係特殊地形(試過一堆稀有花圍住個湖，湖入面好多錦鯉)，咁你睇下邊啲賣得多錢就拎嗰啲走
6) 最後最後，記得清空不需要嘅物品先去下西洋，唔清空嘅話，信我你會後悔的

橋只可整一次？

起左屋有儲物空間
同埋其實魚果啲可以當裝飾品擺落地先

有冇人有梯可以比我去買

未到進度姐你

不推文回覆呀

巴打呢家儲到幾多

點解用啲密碼搵唔到你地啲島係咪我做漏左啲咩

都係話沒有回應
可能要今晚再試

Sorry

我好懶搖樹

hea住玩 應該27-8000左右
我成日開檔無時間追錢
慢慢玩啦 你咁玩好快棄game

新手啱啱玩 有冇巴打個島開

有無人試過商店賣左野之後無收到錢佢食左我成萬蚊唔見左..係咪bug...

Sor唔記得不推

屋企個倉原來會爆

乖 識不推文
一陣開俾你
有機場未

斷左
重新開過

我試過同一個島飛兩次。。。

我得工具同 挑戰DIY 果D

再溫馨提示 記得不推文回覆呀
留番更重要既野上熱門

啱啱先有

我岩岩飛左個島 細到乜都冇

71

你好忙喎

仲有冇島可以比我去玩下

好多人

自己人樣 係咪要買item 先有得改樣？

博物館係咪都一日先起好？

我都覺，直接放好順序左右制仲方便

其實我個島冇咩野攞住
得桃

要兩日
你交咗15件嘢比佢第二日館長個帳篷會變工地
再等一日先起好

你哋要嘅底褲曲

me,too

我都想要粉紅戰隊啊

我都係 直接劈左佢

想問下 屋同博物館都等緊起 呢段時間應該搞咩好

點scan?

入唔到既，閂左？

入左人地島有無話有咩禮儀要守

點樣scan QR 入game? 要用任天堂付費會員？

化石點先有？掘極沙灘都冇

依段時間學左不推文回覆先

有 X

掘星形坑

岩先有位巴打光臨，著左件富岡義勇衫，想問下你地d衫係自己整定上網有qrcode...好型

下西洋
同埋不推文

要付費會員？

我想問畫布點先有?

感謝浪費左一小時

成棵搬走要等幾多日先再結果？

我頭先一出島 就勁多人入咗嚟我個島 搞到我彈翻翻去係咪正常㗎

要戴口罩

唔好踩爛人地啲花

我同其他島民講嘢時得框框有字但係佢地冇出聲，點算

冇口罩

不推文呀

長期full

有冇唔係橙既島開放中

貝殼留返係咪冇用？

唔清楚
但我冇留到

琴日先搬未知

好癡線

最幼小

lm

物品滿左 點樣放啲物品入箱？

係咪每個無人島一定有方程式？我係咁搖同劈都係冇

有冇巴打遇到海邊沖左隻水手埋岸，跟住佢叫你幫手穩通訊器材話埋左系沙灘，但完全冇提示挖邊度

#1

掘噴水果個位

佢冇叫我幫手

原來係咁
thx

我想問吓去外島係咪唔一定次次都會有其他動物係到？

好似要有鐵鍬先

講多幾次野

#3

同不推文

好想去人地啲島
但呢度啲巴打一放密碼就好爆好多人
我一落地就斷

最佳朋友名單點解成日有通知
但又唔知咩事既
都冇add人

件戰衣好靚

要準備傢俬比三個新島民

我暈鳥

岩岩開始玩 睇完個excel發覺個個島名都係果幾隻字

呢款欄杆點整
係耐啲會有賣 定海邊執漂流瓶diy 我得三條木個款

有無人明in game 電話個 friend list係咩原理
我無理由得10個friend

我想開私人場俾部分巴打

櫻桃換梨
G2DXK

進度問題

整完屋比新居民會比50個
我都想要多D

三個 THX 有巴絲出賣口罩嗎

我同你都唔明既野 睇黎無人會知

個個玩食字

你要喺部switch度用friend code add咗佢，再去佢嗰島或者佢去你嗰島玩先有紀錄

有fd online之後就會係咁，開個畫面多幾秒易啲會冇，係神神地

一入去無耐就斷左但我執左個口罩
多謝先好想試下順利同人一齊玩

岩岩填咗FC表希望可以有人同我玩

口罩要點整？可以幫整？

你哋個個都趕住去人哋個島
有無做哂自己個島既是日task架

ATM對面個箱有咩用？

櫃員機賣

一早起身就做哂兩倍果啲
但一開頭唔識玩唔小心扑爆哂自己啲石
想去人地度扑石仔又不停斷

扑石去外島吧

switch內畫的衣服點樣分享到比人
有無得轉qr比人架？

車里子想換其他生果，已經放哂出嚟自己攞，自己擺低返
SW-6050-4149-8819
密碼 1422Y

飛親都係同自己島同一樣特產
係呢個季節梨特別多定點

戴左口罩好可愛， 鋼石好難拎

真.電話 NSO app

想問下去到人哋島 係咪用唔到架撐？

random
有時會竹島/其他生果大量嘅島

我都想知 想送比朋友

我換我換！蘋果可以嗎？

有無巴絲可以幫手整梯我會出料

有無得種竹
好鍾意竹但掘咗一籮春筍返去但好似無得種

$49

有
下次食個生果成棵拆返去

你個島
朝早趕到尾班機入嚟冇乜點行再走咗

櫻桃換橙
FCFYP

我橙島
去嚟去去都係橙/蘋果

我有方程式賣

個個啲進度都咁快

想去

點樣過河 個一開始果到好細

想買

要整支棒

搖樹搖左個地球儀返黎

我都想買

建築巴 你部機已訂 日水
聽日到

貓頭鷹黎咗之後佢就會比桿既diy比你 你就可以用桿過河喇～

點樣先可以唔掘爆啲石？我而家無論用鏟定用斧，嚿石都係一嘢就爆，出得1、2粒礦石

唔食生果

佢話忙緊去唔到

你係咪食咗生果先掘

點樣可以加大個袋既容量
勁快就滿

無game玩，得部機

留名睇大家啲靚島

好開心 好多人入緊

岩岩玩頹到爆 D野周圍放

仲有想交換生果
我係桃

大家搖生果前要清左地下d雜草先 有時d雜草會食左一粒

車里子想換其他生果，已經放哂出嚟自己攞，自己擺低返
SW-6050-4149-8819
密碼 1422Y

我個場好多人想要桃

睇#3

9RDKR我有蘋果

頭先斷咗
GPMG0

係 草都唔幫手除

等我過黎先！但爆咗未

原來可以拆
可能進度未夠, 浪費咗個竹島

點樣整可以係自己島到修改

我都唔順

L8SCJ

未

原來喺道具欄撳實A可以執位

我果隻會淋花

食完生果一剷就走

依條可以賣9000架～

之前咪有人問過

唔知幾時先有得用金整工具

金鑛石 有咩用

仲諗住問人借個joycon拎
咁就唔洗問人借joycon

我可以開島賣梯方程式
不過千奇唔好踩花
L8SCJ

呢家先知

SORRY我成日都唔記得左！

黎左

射左個攀石牆落黎 唔知擺邊好 好大舊

企定定等你

啱啱開始玩
啲魚，貝殼，蟲係咪第一次俾完博士就可以攞晒去賣錢
唔夠位用

鋪左落地下嘅設計可以點刪走？

是呀

執

黎緊

入唔到

我入到喎

THX
我而家擺到周街都係箱

琴日釣咗條鱘，賣到10000

仲有冇人想夾online ar?

三間傢俬你哋搞咗幾耐？

得1條，準備扔入愽物館

好快姐

賣咗

果然係奸商

大約兩個鐘

缺錢就賣，反正總會再鈞到既

嗰三間傢俬仲靚過我間屋嗰啲

拎哂D橙去人地島賣左3萬幾蚊

幾時會有櫻花睇？

依到有冇人仲單機玩緊？

無ONLINE PLAN？

me

冇 諗緊join 唔join

一個online島同時幾多個人？

15000

想問佢點先黎

d動畫好煩

你係咪無捐過生物俾老闆

捐夠野比狸貓佢話打比貓頭鷹叫佢黎

係咩姐係個館長係咪要等到聽日先起到

遲左入唔到

我仲要等多一日先開館

半個鐘 乜料都有係倉

我可能入左4個人就會閂一次密碼 個動畫實在太煩

第二日仲有冇得重刷 都係接受唔到嗰隻螢光綠熊仔

釣靚魚駛唔駛整魚糧同埋靚魚竿？

係，太多人都未做到野就有人黎

btw thx.bro

請問係唔係封左關？入唔到

唯有等你再開

我擺左桃同椰子出黎 歡迎大家黎交換

做會員送個個地氈可以係邊到拎

唔洗 整魚糧就ok

想知可唔可以藍牙連線/區域連線, 唔想買會員

買完就好走 唔好亂嚟

金色閃好似每日出一次 然後啲錢樹生完一次錢就冇

唔改時間玩係唔係算休閒PLAY

開番

係eshop NSO到下載，再係nook機到買

係呀 我都係兩個用戶
同你遇到同一問題, 工具爛咗要對方整先有得用, 得自己玩時就好麻煩

係外島捉啲本島冇既野返黎放生有冇用，會唔會變左本島生物lol

隻熊仔好得意呀

唔改先係正確玩法

正在忙未入到

你地d村民咁得意既
我個兩個好樣衰
紫色個隻蛙女

yes
一定唔改
根本動森係休閒game黎
得閒入下去玩已經ok

想問下海鷗嗰零件要點搵

HIII 絲打
好得意呀 連頭髮隻色都MATCH

開頭自帶嘅兩隻都好一般呢隻係我喺外島準備r返自己島嘅

去外島既意思係去其他玩家個到？

釣到唔係今個月釣到嘅嘢

我個島有梯賣歡迎入黎買/hea下

好學唔學

外島邀請返黎

唔係玩家嘅島，係喺atm機可以用2000喱數換外島機票，係一個無其他玩家有大量物資嘅無人島，同時可能出現新嘅動物角色

用鏟掘沙灘有水噴出嚟嘅地方

Coming

等埋

Full哂

點樣快d有多d鐵

有冇巴絲知

我要夜啲先 放工無耐玩左一陣好眼瞓

可

你快d再試下

頭先見到有個reply教人去外島玩,可唔可以係下個post置頂埋？

飛外島要用要用二千哩數咁用code飛向人地島洗唔洗哩數

有冇心人有梯買
去完又無曬啲野

MGX7M
鍾意可以黎參觀下

唔駛

會有哩數送

面聯係唔駛買online

你個島名

唔洗

你入到未

CTC35

出橙
歡迎來交換生果

我想問蝌蚪可以賣幾錢？
下西洋第一次釣到如果好平我就淨係keep一隻

喺個海灘到掘咗勁耐都無零件

掘有窿噴水嘅位

係咪有得換機殼

原來係咁 傻仔咗
唔該曬

係到係到

提供少少無咩人提/留意既資訊:
Switch friend list 如果已加對方好友,對方用朋友方式開左島,你就可以搜尋到佢個島入去。
而大家在online見面後就會在遊戲中手機friend app入面見到佢個名(經code相連過既人應該都會在list),可以再加佢為best friend。
加左best friend後可以隨時send訊息比對方甚至群發訊息(全員訊息,用發報大菜頭價應該不錯)!
另機場右手邊有個寄信位,除左可以寄信比本地居民同自己(未來),仲可以寄信比已加的best friend,寄時可以加item插入當禮物寄比人(唔洗等一日對方就收到)
另外如果你加左best friend會可以在nook網購直接購買貨品直送比best friend(未測試幾耐對方收到)。
相信大家都忽略左有寄信呢個功能,其實可以間中寫下信夾住禮物送比島上動物朋友仔增加感情!

有無巴打有梯配方賣

你起飛機場去朋友島 佢就會比app你

唔洗真係入去 禁完會比app你
一陣我再入你島

原來一早加了你～

好呀！冇問題

有冇得DEL SAVE再黎過架

想問依個情況揾街舖幫唔幫到手補色？

原來得一百

明明冇斷線
點解有時拎左既野會無左

而家密碼係JK0J6呀

想問會唔會有種花既diy配方
每次解任都要買,好貴

想請問，而家入唔入到果欄

想問下岩岩拎完斧頭 個鏟幾時先有 想種生果樹

去咗巴打個島度買梯方程式，但係返到去冇咗嘅？

係其他島捉既野係咪番到去交唔到做圖鑑 我番到去唔見左個選項

我個島大把

等一日館長返黎收

點解我去人地島按r制講唔到野
好老尷
元朗獨立國島姐姐
件衫我自己design架

me 想夾

唔係狗源多多都俾

想問有冇得趕d低等動物出島

冇人要入定冇人入到
唔work就閂

歡迎入嚟hea，不過要擺低一個生果
都可以拎一個生果走

第一次入唔到 而家再試緊

想問d衫點先畫到你地咁靚

上面有梯嘅島全部入唔到，求開島

我都想要梯 求code

有人入到
不過我估我依家個網絡係流流地

咁今晚再搞

load左好耐斷左

想問下點樣邀請外島d動物黎住
同佢地傾完話要搵返隻狸克講但返到去又無得話搬屋d野咁

原來係絲打

SEARCH唔到

閂左
今晚先

繼續球

我都夾

有冇有梯既CHING想出法去外島

好想要梯

我剛剛買左動物森友會，要注意啲咩事

+1

是動物之森
要記得瞓教 唔好掛住玩動森

試唔試下入黎我到

慢慢玩 唔建議改時間刷資源刷錢 動森係長期嘅休閒game

數巴game id係..?

動森係供樓game

仲有位夾就 @ 我

圓形郁得既木椅係咪要diy卡先整到

大家唔好玩到要追進度咁 休閑game黎架

遲d村長會教你

交換水果
9 hea 下

只係大家都想快啲砌靚個島

攞唔攞口罩呀 我去你到玩呀

閘已閂

有咩大野都要等一日, 緊係快D起好D野

有冇口罩代購冇罩用

有無咁多動畫睇

依家

頭先試左上面幾個code都顯示
'不好意思
現在沒有可以讓你前往的島嶼'
姐係點

第一次開島咩都未準備好

等等, 去左巴打個肺炎橙島

我去左你到呀

有人入黎係咪一齊睇動畫？

織田係邊個

YES

見到佢遊玩人數1-2人 想同老婆同一部機玩 係咪可以？
上網簡介同gameplay都無見到有兩個人物一齊控制

有冇人黎玩？整多4把梯放咗係度俾大家拎

滿咗？

每次有人黎都要LOAD?

我入你個島

橙想拎多一兩個都ok
留返俾人就ok

入緊嚟

滿左?

佢話你忙緊
入唔到

終於入到

應該係因為有人入緊

做緊其他野 可能要巴打幫手開住新post同埋加返果條link先

我都想要梯～～～

點先有鏟？
我嗰度冇得買又冇配方

新post準備中

入唔到呀
佢話你好似忙緊

係動森到溝女
Btw 腦魔衫好正

你個島有冇博物館個帳篷
有嘅話同個貓頭鷹講嘢
佢會送你鏟嘅配方

好撚羨慕你 好q

點樣邀，
去人地島嗰啲得唔得？

唔小心邀請咗三隻嚟我嗰島，做撚死我

入左 郁唔到

我都係外島邀請左
係咪要等一日先黎

邀咗之後幾時黎